車路士贏曼聯，派三個手足紅包

絕不走數

me

抽我

你留返下場先派啦

我

卡勞！

G

天父爸b話
如果你抽唔中我
麻友就會由女神變做公廁

唔係肉便器
而係俾人大小二便果種

留個靚名

Lm

怕咗你

派帽俾你

Ok

派wechat 紅包
到時留電係到

電話

唔洗派 曼聯贏車

呢個收唔到 wechat 紅包喎
btw 麻友係女神

我留瓏9個電話係度ok?

ok 啊

留電話
派0.1 紅包俾你

lm

仲要係贏唔贏到都要抽我